# Thế Giới Làm Vườn

Thế giới làm vườn cung cấp đầy đủ trang thiết bị vật tư làm vườn, cây giống, hạt giống, dịch vụ thi công vườn, lắp đặt hệ thống tưới...

- SĐT: 0326307239

- Địa chỉ: Số 20 Khu biệt thự Ngân Long, đường Nguyễn Hữu Thọ, Xã Phước Kiển, H. Nhà Bè, Tp. HCM

doanh nghiệp Tropical hiện đang vận hành và điều hành phổ quát nhãn hàng trong ngành nghề trang bị tưới, trang bị nông nghiệp và phương tiện làm cho vườn. Trong ấy 1 thương hiệu chuyên về đồ vật tưới nông nghiệp; 1 nhãn hàng chuyên về vật dụng tưới cảnh quan & công cụ làm cho vườn.

Tropical Co., TLD là đối tác marketing và sản xuất cho hàng chục thương hiệu như: Rivulis, Galcon, GreenIQ (Israel); DIG (USA); Seowon (Korea); Cellfast (Poland); Esteras, Emsa (Germany), Yuzual (Turkey)….

tiêu chí chỉ cần khoảng đến là xây dựng hệ thống bán hàng phê chuẩn các VPĐD, NPP và Đại lý trên toàn quốc; tụ hội vào đối tượng khách hàng công ty – dự án; phát triển bán sỉ trên nền móng TMĐT.

https://thegioilamvuon.com/

https://www.flickr.com/people/198123428@N06/

https://vi.gravatar.com/thegioilamvuon9

https://www.tumblr.com/thegioilamvuon9
